{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 명월가 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談してください。 実際に宿泊しなくても、追加人数に含まれて追加料金が発生します。 ペット同伴で宿泊できる店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約に対する責任はペンションにありません。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動する場合があり、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 予約するとIPTV/WiFiと無料映画(OTT)が利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生し、追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "実際に宿泊しなくても、追加人数に含まれて追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、実際に宿泊しなくても、追加人数に含まれて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できる店舗以外はペットの入室ができますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴で宿泊できる店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約に対する責任はペンションにありません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動する場合がありますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動する場合があり、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約すると何が利用できますか？",
            "answer": "予約するとIPTV/WiFiと無料映画(OTT)が利用でき、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 431
    }
}